陳雲：國師起大廳，你就唔洗驚？？

16分22秒